1q知唔知點解去韓燒多人食薄牛舌少人食厚牛舌？

因為

薄利多銷（薄脷多燒）

1/10

2/10
果2分比你係唔駛3頁先開估

因為厚舌之爭

巴打有口音

8/10

嘩